愚樂台射精sir喪仔踩板炒車入左院 大家比d祝福佢

RIP

你點知的

我同佢老友來

下...

fc左未？

都話同佢老友

大家幫佢集氣!!!

早日康復

我已經弱智再撞傻咗就慘

可能炒完IQ變200

WENDY出院 喪CHING就入院

\|/ 射精sir

以後唔鬧佢色鬼 如果佢無事我願意為佢七日唔食羊肉🙏🏻

一命換一命

咁食咩?

大家要集氣呀

以為講笑 點知真
牙喪要早日康復

祝福

渣ga

咁勝元點算..

唔好有事

佢係bb個daddy..唔可以無咗佢..

睇到ig雖然好慘但唔知點解想笑